# Free Enterprise CAN

Проект, для простой кроссплатформенной работы с интерфейсом USB-CAN. Разрабатывается, как кроссплатформенная альтернатива CANHacker_v2.

Используемая графическая библиотека - Qtv5(GNU).

Это свободное программное обеспечение, распространяемое под лицензией GNU GPLv3. Полное описание лицензии Вы найдете в файле LICENSE_EN.txt (на английсом языке) и LICENSE_RU.txt (на русском языке).

Плата и прошивка для Atmega162 были взяты из http://www.mictronics.de/projects/usb-can-bus/. Все распространяется под свободными лицензиями.

# Краткое описание

Назначение папок:
 /doc - документация платы, прошивка, программы для проверки работоспособности
 /board_fireware - прошивка для платы
 /Debug - проекты, для отладки
 /Release - бинарники для поддерживаемых платформ. 
